而加差廚你危險駕駛企圖謀殺. 我都冇 . Shut up

身為一個巴士司機 隨身有一個士巴拿係好合理 亦都好會邏輯嘅